點解毒撚咁鐘意老牛/卡其褲襯行山鞋？

媽咪買

關你撚事咩

襟用

老母買咩就着咩㗎啦

如果係波鞋
你會唔會襯依款？

白底波鞋 岀街返學兩用

D中坑好鍾意行山鞋

毒撚係唔會著呢d
比個例子你,我自己係涼鞋同短褲

有錢佬返工都係涼鞋短褲🤘🤘

mk仔 teva定keen？肯定配埋白襪啦